新居屋傳倡首5年限售予白居二

新一期居屋定價將由市價七折下調至五二折，轉售限制亦會作出調整，據悉，首5年僅限售予「白居二」計劃的成功申請人。

商台引述消息稱，房委會向資助房屋小組提交的文件顯示，建議今年新居屋的轉售限制，首兩年只能以原價售予「白居二」計劃的成功申請人，第3至5年只能以未補價價格，賣給「白居二」計劃的成功申請人。

購買單位滿5年後，則可選擇補價後在自由市場出售，或不補價在居屋第二市場出售。

5年太少喇